689加持：若果泛民拿到過半數席，牠和老董仕途就會玩完，香港會勝利！

689以為香港人都同藍絲一樣無腦，用語言偽術嚇鬼

到時泛民上台，一眾連登仔即成condom，血流成河。

九月呢場仗，就係香港人 vs 特權死賤種

要死賤種連同新既中聯辦主任齊齊返歸